點解無工會要求停工！

好危險

屌你啦

山泥傾瀉

依家好似變o左 8 號有港鐵就老奉要返工

飛雞工會最煩膠一早停工

港奴

因為香港無工會

好一隻資本主義下被剝削嘅奴隸